好多人都唔知有咩抗爭活動

唔該大家出post講嘢嗰陣時

加返張最近有咩活動嘅相

冇相嘅講返幾句星期六日有咩做都好

914天水圍915維園已經洗緊版啦，我反而覺得連登太多宣傳

我覺得問題係冇po講
唔係就咁宣傳話有咩活動
應該要每個活動都有個集中討論po去長期置頂

其實係咪要貼足一個星期連儂

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

Push

聽日見！

係，因為而家藍絲已經有系統地一到夜晚拆連儂牆，一定要日日貼

trr